摩佬次次都諗縮數諗出禍

由皇馬一到四強就出事，去到今日都係咁，當日皇馬咩人，今日獌有咩人？16強出局好應份